---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5464"
date: "2008-03-03T17:34:20"
uploadBy:
- "speedy68"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Ludger,
ganz so einfach geht Dein Vorschlag mit meiner Kette nicht, da ich den Drehkranz verbreitern müsste, um die Auflage für die Kette zu haben oder etwas anbauen müsste, da oben nur 15mm Platz (breite)dafür ist. Sieht man auf den Bildern nicht genau.Oder ich müsste die Kette nochmal komplett überdenken (was ich aber nicht vor habe).
Gruß
Thomas